一圖看懂 S10E, S10, S10+之分別！

方便各位巴打買機之前諗一諗邊部機先最岩自己

計返價錢同性能, 我會買S10！

一定係買+128

我都覺S10最好，3鏡頭+6.1吋岩哂自己，價錢最合理
上星期已係數記訂貨

冇重量

其實plus個mon應該要再大啲啦。
6.3太細了。

浪費咗4邊邊框咁窄嘅特點。

石內卜S10E version2.0
因為花花需要泥土灌溉
飛機以時速890公里/每小時行駛
力量就係關鍵
建議可以參考下f(x)=ax^2+bx+c
據Lancoppy Szczecin(1988) 所提出
茄紅素配以檸檬酸
地球受到維納哥拿文化衝擊
股市已經過分發酵
2萬9千點關口將會失守

s10 同 s10+ 有6GB ram ?

俾多100USD MON 大啲電多啲,點解唔俾仲要雙前鏡

佢個表係錯,好多錯

10 10+ 8gb ram起步
6gb 只有10e

個圖錯L曬

唯一擔心

連重量都無
仲要錯

其他brand嘅打手咪誤導人啦

是但啦 全部都會爆炸

我覺得10e會幾好賣

整返個香港版啦
香港有閪藍色咩

因為有人鍾意細機

S10+ 有冇無線充電?

三隻都有

鐘意細機果啲買S10E 啦

有冇人開箱實際S10+ 128gb 同 512gb 重量分別?

呢個先係